有冇ching可以解釋吓點解要舔民陣屎眼去6月9遊行？

我明白「反送中」(反對逃犯條例)既重要性，但我其實唔係好明點解要舔民陣屎眼跟佢哋遊行，尤其係民陣又杯葛「本土派」，又靠六四Cap水，個名臭到咁。
睇唔少post都知廣大Ching唔妥佢哋吖，既然連登上下搞到老麥聖餐，點解做唔到自己搞遊行，召集連登Ching同廣大市民呢？

咁你自己搞一壇然後叫人上街囉，呢個時候仲玩分化你唔死都冇用

呢個時候風頭火勢唔理得咁多
你仲玩分化叫人唔跟大隊表達主流民意 你同我躝返大陸 DLLM

出得呢個post我預咗俾人屌，但有冇人諗過點解我哋都仲出post屌呢，因為民陣班仆街搞分化先吖嘛，佢哋做到嘢就唔駛俾人屌啦

遮打革命都唔等於奶學民思潮喇

民間到依家都仲未表態話撐任何一個本土主張呀，不論港獨定城邦，佢哋仲和理非非緊咋。
風頭火勢，旺角嗰陣夠風頭火勢啦
上屆立法會都係因為電動咋

雷動

民陣

民陣只係幫我地做遊行申請既代筆
吉爆佢屎眼就有份
如果個日佢地又做on9野
大把人撲出去屌7佢地啦
大事大非之下咪諗on9野啦
上街啦

呢個時侯仲要攪分化咩居心

「反送中」(反對逃犯條例)

個引號好有以前cctvb，文匯大公講佔中時
都要寫成「佔領中環」，違法「佔中」既味道

本身上街我都仲5050緊，主要都係因為唔想俾啲屎眼帶路，不過咁睇又係嘅，班友如果做戇尻嘢就實俾人輪，上街諗得過，多謝ching解答，諗通了

泛民都用反送中字眼，咁寫純粹為咗俾局外人睇，易啲明

搞分化死全家

話我搞分化嗰啲望真啲個政治圈，「本土派」出嚟選嗰陣民主派已經俾泛民分裂咗，係因為雷動。我居心只係唔想俾班戇尻代我筆，上面位ching有道理，遊行我照去，民陣班友做戇尻嘢即刻割蓆屌柒佢，冇情講。

好簡單，用返共產黨果套，當自己力量唔夠果陣，就要聯合次要敵人一齊對付主要敵人，當主要敵人崩塌之後再清除次要敵人，即係所謂既統戰
而家無論本土派定泛民既單獨實力都抗衡唔到共產黨，你可以當做係本土同泛民互相統戰緊

記得入錢落籌款箱

連本土派都要加引號，大家明啦

樓上
左一句 分化
右一句 風頭火勢
似足2014年果陣
佔領區 泛民D口吻

講真勇武既，應該趁近來泛民人數低迷時去騎刧佢地，反正都會被佢地入，唔撚洗理佢地講乜，目的就係要騎刧佢地，就係要攪事。

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

十足十共匪同國民黨嗰啲㖭

Heidi Chu 又話自己本土，范國威又話自己本士，梁天琦又話自己本土，我真係難為本土定分界，明條春

閣下要驗下「腦」

不要再說了

又黎政治潔僻

屌緊你用引號呀

有泛民班陷家剷攪,
注定失敗

我地? 乜原來係有組織咁搞分化ga?

用「我哋」係因為唔止我一條友有用腦諗吓民陣班泛民做過啲乜，我出呢個post唔止為自己，而係為不甘於俾班泛民和理非非篤灰狗代表自己既抗爭者/抗爭支持者。

引住啲專有名詞有咩問題？

香港人已經再冇分化呢個選擇

中共 食硬 泛民

泛民 食硬 你

吹咩

又真係吹尻漲

多謝民陣同泛民班和理非非用哂呢啲選擇既機會去篤灰同雷動，無言同無盡且發自內心既感激！

就係多得班仆街所以到依家仲民智未開咋屌你，唔撚係我搞分化呀，係泛民分化所謂右派咋！

你咁唔妥泛民 咁你咪唔好跟民陣自己攪過遊行搵人出黎行囉 講咁多野做乜7姐

所以69堅決唔出
唔會再含飯民

連登仔搞有幾多人會嚮應

清你一講民陣飯民既不是就會比人話你搞分化架喇

不過我就剩係記得14年就係飯民割席 又咩糾察隊 又篤灰

分化？ 分你老母啦 攬炒呀而家！

咁民陣以後做的嘢你係咪都唔做？民陣支持的嘢你反遠都反對？

遊行係邊個搞根本唔重要，重要係遊行的內容同效果。你都可以自己搞遊行架，咁你申請咗未啊？

咁都叫分化

唔係話要分化泛民、本土

次次去到關鍵時刻，泛民都出賣香港人

見到你嘅留言就知道你出嚟行都係嘥氣， 乜嘢情況都係六點散水，第二日肯定係準時返工嗰種人

呢個就係你追隨嘅民陣方式: 和平散去

而家樓主又唔係叫人唔好去，不過問可唔可以其他團體搞，唔跟民陣

跟大隊就叫民主，唔跟大隊就過主

民主好嘢！泛民好嘢!

正負評比率73比6

歸隊飯民了

民主黨就旺角衝突發表聲明如下:

1.民主黨不容忍和譴責任何暴力和縱火行為，對於有記者採訪期間遇襲受傷，深表憤怒，並譴責襲擊前線警員的暴力行為，對受傷人士致以慰問。

2. 襲擊警員事件與向天開槍示警事件均需全面調查，公開結果，追究違法行為。

3. 要求政府全面檢討社會嚴重矛盾的深層原因，包括民憤不斷累積爆發、港府為何失去管治威信及今次導火線的小販政策

公民黨聲明 ：

2016年2月9日發出

1.新春假期街頭小販營生，要管理而非趕絕，但政府一直無適當策略。今次由旺角一宗民生事件而起，因處理欠佳，發酵為騷亂，原是可以避免的。

2.有示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀。公民黨譴責暴力行為。同時，一名警員在鬧市鳴槍示警，易傷無辜，行為是否恰當，必須深入調查，向公眾交代。

3. 記者正常採訪受阻、受襲，工作器材被惡性損壞，嚴重破壞新聞自由，公民黨絕對不能接受。

4. 暴力無助解決問題，而且會令社會將焦點轉而至騷亂，而非小販政策問題本身。因此我們譴責使用暴力者，認為他們必須承擔使用暴力的法律後果。

嗰六十幾位泛民朋友記得準時譴責梁天琦

譴責暴力抗爭，到時記得帶差佬去帳篷點相拉人

飯民永遠站在終點線前拉住想沖過終點嘅人民

邊個去搞做籌劃係咪真係咁重要? 你支持邊個政黨，點解唔問嗰個政黨點解自己唔搞? 又點解你自己唔搞吖，自己搞一壇號照人上街囉！你6月9號千祈咪出嚟遊行呀，坐喺屋企繼續打鍵盤啦! 而家重要既係全港連成一線，聚到氣先係重要，又唔係選舉選政黨，你就為啲小事借啲二發圍，添煩添亂就係你呢種人

你肯定邊個搞唔重要？定係你覺得14年班篤灰狗做得啱？

啲口吻十足十親中廢老，你諗清楚一開頭邊班撚屌搞尻本土圈先啦，我添煩添亂定泛民呀，我拎啲事實出嚟屌柒泛民同提醒各位有啲戒心，反而會俾連登仔屌，好心在雷劈，多尻謝各位令我認請連登係偽本土同泛民既天堂。

樓主快啲去死

咁益我呀，不過死都要有原因，定係你諗唔到應該點説服人去遊行所以叫啲反對者去死呀，啲泛民真係惡過共匪

中共正想有群樓主咁既人出黎溝淡，學人攬炒又冇能力剩係識上網鳩吹同泛民道不同不相為謀，土共建制真係笑而不語。

中共更希望你哋淨係識遊行同今天我，出嚟俾你哋篤灰？不了

屌人之前用腦諗吓人哋做嘢理唔理智先啦

林輝仲諗住拎人名做名單咋

民連個 figo 陳最鍾意同警察一齊拉尻示威者
連埋 round table 林輝一齊儲反對者名單，真係痴撚線

叫人去想人支持呢其實好閒， 就唔好一副「大局為重」， 當年就係「大局為重」叫人投七號

傻的嗎 冇勢力帶頭你自己可以動員幾多人
遊行要同政府申請, 唔跟佢地唔通個個自己申請 批得黎蚊都訓.
仲有, 佢地帶頭秋後算帳入佢地數, 咁利益歸佢地有咩問題
如果你帶頭有利益我諗冇人會反對喎找數都係你找
唔妥還唔妥, 你可以出到去唔聽佢地支笛嗌返你自己想表達既野咖
某班垃圾由國教個期已經成日講咩學生比海外勢力影響...
咁本身港台就係海外黎, 我究話你班仆街比國內勢力影響啦
冇人帶頭唔通你想全部民眾都比人點曬相
你真係共產得黎好低b wor, 你目的係咪想玩死成個壇

啊哥 2014年本土派已經講拆大台啦 2019又返返大台 叫人大局着想？就係大局着想 梁天琦先會輪

講話帶頭利益問題 如果你係遊行做違法行為 我都幾肯定飯民班友會割席 話呢個係和理非非既遊行 唔容許老鼠屎

成效方面 普通遊行 就算二三十萬人咪又係被解讀成 大部分市民都支持 一年搞咁多遊行 政府會驚你？曬氣啦 咁既然政府唔show你 有d友就會話 可以比西方國家睇 然後拖壓 不過呢一點正正係注定失敗既原因 唔好忘記 中美打緊貿易戰 西方愈拖壓 中共反彈就愈大 所以外國勢力愈大聲 中共就會愈拖壓

人有人講, 你有你做, 冇關係咖
分別只係做定唔做, 你理咁多做咩呢
拖壓? 睇唔明...定係你想講施壓
至於你話中美貿易戰共匪施壓係指咩同向邊個施壓先
指加稅向民眾施壓 咁對美方又有咩影響呢
唔明你想表達d咩 強弱懸殊你睇唔到咩
依家個世界發生緊咩事你有冇了解清楚咖
南亞, 俄羅斯反中情緒高漲, 疆藏又發生緊咩事,
而剩係hk咁細個咖地方,
依家有英美德三大勢力係度你仲唔識借機搞大佢等幾時
唔好再好似某d藍色陣營咁講咩體恤民眾個d無謂野喇,
依家已經唔係政治立場問題,
而係強權底下既民族, 身份, 歷史同文化問題!
你如果認為可以既輕鬆又唔影響大眾既情況下,
出下聲就叫做有意義, 仲可以比你係度慢慢諗邊個帶頭既話,
咁其實你係等同支持共產主義並且同意比人奴役.
當你為左係依個地方去融入大眾思想既時候,
當你忘記自己民族, 身份, 歷史同文化既時候,
當你生存只係為錢銀奔波勞碌而滿足既時候,
你已經習慣左低頭做人,
而你亦會發覺當你再想抬起頭個陣已係一種恐懼.

係施壓 typo

其實你由頭到尾都冇回到我條問題
我個問題就係遊行冇用
因為內部唔係香港人直選
外部即使係西方施壓 中國都係會做
因為依家中美貿易戰 一定會拎黎做籌碼
既然係咁 點解仲要奶民陣飯民屎眼？
唔好唔記得當初梁天琦就係比人叫顧全大局所以就輸左
2014本土拆大台 2019竟然叫人顧全大局返大台？

你睇你答左一大堆廢話出黎 唔知up乜柒？

咪答左囉...
關奶唔奶咩事 同輸贏有咩關係
你鍾意比人奴役同抬唔起頭你可以繼續咁做係好民主既.
冇人叫你顧咩大局, 只係話你可以出去為自己發聲亦可以唔出.
邊個帶頭有咩分別

我係話和平行完冇撚用既話 奶黎做乜鳩呀 你既目的就係政府撤回 但呢壇野已經比中國拎左做籌碼 你諗住遊行可以叫西方施壓 反而中國反彈就更加強 因為依家打緊貿易戰 點可以衰比西方睇 除非佢貿易戰認輸 所以個目的你都達成唔到既話 點仲要去奶搞到天琦選唔到班友既屎眼 你個腦係咩比屎忽坐住左？睇唔透？

你睇佢邊忽冇認輸先 由得美國加稅搵民眾墊底叫做冇認輸
前面咪問左你囉 你係指佢地向邊個施壓先
我舉個例, 即是咁的你出街比個紋身佬打鑊金,
跟住你返屋企向你家人施壓日日同屋企人吹水話要打柒返個紋身佬.
你覺得你自己有冇向個紋身佬認輸先
同埋你搞錯曬, 我冇咩目的, 只係想同多d人講,
無論咩問題, 唔須要剩係針對送中條例出去.
而係國教, 雨傘, 或其他總之係你唔鍾意既野你都可以出去.
至於遊行冇用所以唔行 咁你冇人生目的係咪可以唔要依個人生
九唔搭柒既你都, 已經同你講唔須要理咁多野

國與國之間既角力 你用乜柒紋身佬黎做比喻呀 睇到好撚尷尬囉飯民班支持者 同 議助係咁既水平架啦冇得強求 有智力既人點會仲奶飯民？

當泛民黃絲駁你唔到遊行無撚用 google form聯署哂鳩氣果陣 最興講咁叻你又做左啲咩呀? 最緊要團結 唔好分化

喂 阿哥 年年七一六四都出黎啦 最終政府有冇因為遊行而唔推惡法?
根本香港政府係一個傀儡政權 當連暴力抗爭都未別有用既時候 遊行仲會有用? 我淨係見到唯一好處就係每次完遊行泛民豬籠入水

要反惡法就要 入錢入錢入錢
立於不敗之地 阻唔到 就話下屆記得投飯民啦 今屆阻唔到係因為唔夠議席 遊行既捐款就照袋fatfat
阻到 就一定認屎認屁 建大台
飯民諗起都興奮
咁多傻仔

有智力既人應該唔會好似你理解能力咁差lor

你依d算唔算傳統五毛行為
你要反對都係你既自由,
不過我應該冇講d乜野係可以令到你不停咁反對我
我講左la, 你可以出可以唔出, 好民主咖
貿易戰又係你提既, 你係邊忽睇到佢冇認輸先 你未答我wor
紋身佬定義你睇唔明 sry咁我解釋下la...我冇諗到你咁智障
依家共匪傳話美方屈華為監控, 實質係打壓.
咁我代入你既立場, 紋身佬打壓普通市民, 依個例子仲唔夠貼切
fine, 當我比喻得差la, 咁唔該你答我:「究竟你係邊忽睇到佢冇認輸?」

fatfat

喂 呀哥 好撚尷尬喎 獻醜就不如藏拙
政治角力又唔知 中美渣乜野籌碼又唔知
用埋d19比喻 真係笑大人個口

岩啦岩啦 總之disagree你就係五毛 goodest logic ah
總之本土 自決 焦土派 唔去遊行 唔撐飯民就係五毛呀嘛再咁搞 連登變返飯民討論區 真係指日可待

下屆立法會區議會選舉 飯民就真係fatfat
lam lam脷

我問你算唔算je, 冇話你一定係wor
咁你可以答我未呢?「究竟你係邊忽睇到佢冇認輸?」

屌你啦 新闐唔撚睇 學人講政治

官媒咁叫認輸？收檔啦on9仔

上面咪講得好清楚lor低能仔
你同外人打交搵屋企人找數叫做冇認輸
你唔lun係掛hahaha

不如你check下外國有幾多野係香港好過啦on9仔 你估國際金融中心流既咩真係尷尬到呢 用埋d 19比喻 找數？找乜撚數呀傻仔 擺到明係要脅啦

如果硬係要黎比較 就係中國生撚左個仔 但個仔好細個比人(西方)執左去養 但個仔大個就要還返比中國 依家中國比西方恰緊 中國就拎把刀出黎想插個仔 黎去要脅西方 中國: 你依家仲有半個仔係我手上 呢個時候 個仔: 西方 救我呀(遊行)

你估個仔嗌曬救命 中國會唔會理個仔？中國心諗 你愈大聲愈好啦

明未呀 傻仔

冇唔好再分黨分派了,敵人得一個,成散沙咁點打呀

咪話你低能get錯曬lor
我一路都講緊你可以為自己發聲無論咩理由, 一次過出去搞大佢.
你理d人為乜做咩先 遊行比人睇又好, 遊行比自己安心又好.
有咩唔同呢 目的都係推翻強權, 你理咁多野咪一步都踏唔出去lor
你反我冇意思咖, 我又唔係左又唔係右, 純粹投資者既立場.
我又冇話你唔出正仆街, 我講左好多次你可以唔出咖

找咩數你唔明我都冇辦法咖wor
威咩脅 共匪覺得好咪由佢lor, 我都拍手叫好咖, 外匯執左唔少
拎屋企人黎同外人講條件係有幾天真先可以做得出黎
輸曬仲懶係好有面搵屋企人找數黎死撐,
d人輸左死頂又唔拎國庫黎同人打, 而係拎民眾黎找數,
原來咁叫做「冇認輸」而唔係「輸左唔認」...神邏輯

淨係呢句已經on9到震啦

用屋企呢個比喻去比國與國之間既角力已經係on9
Fine 你要用 我陪你用 你又唔明 講乜柒用屋企人拎黎講數乜乜柒柒 我屌鳩柒你啦 你當中共係屋企人咋 我唔係呀 同埋用呢d家常小事既角度去諗 梗係炒曬粉啦 依家係國與國呀咁既智力真係唔好學人講政治啦 飲返杯喜茶咪算囉

哎喲 陰公尰豬囉我勸你就出小句聲啦 柒小陣都好

話你智障真係冇錯ge, 你又get錯曬la
你當唔當共匪係屋企人, 海外都係當佢地拎屋企人黎做籌碼係笑死人